代friend問：英文2左補習補邊個好？

如上

kenneth lau

真咩？

真

咪水人啦

Calvin sun
Edward fung

邊個好啲？

只係補過ef
可以係咁交文比佢改
跟佢係改善到grammar
但skill方面真係冇咩
不過底差學skill都冇用

古代 一代宗師

Alicia Chan啊 其實佢幾好
不過無乜人識

唔呃你，私補真係學得比較有效率
至少教你嘅知進度點

Jc

認真 學詞性 結構 語法
睇戲/有興趣既野開英文字幕 一唔識停低google
操卷 研究marking scheme 同答案
一定夠你攞5

唔好補習 假手於人 諗住人補我補求安心 只會嘥錢嘥時間
考得最好個堆人 好多都冇補習
十個狀元 十個都冇補習

Kris lau

十個狀元十個都冇補習？

CS

agger 度身訂造係最好

yylam

記得唔好搵shitty啲人

TT English (思齊）/Kris Lau

思齊唔收retaker
講真 2就搵私補啦 底差需要人針對弱點嚟補

改文好有心機

我個時做遵理 我地啲tt對佢都係一致零負評

你做個陣邊個最西